{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047906",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담본가"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市ソダム1に12ジエルフレックス1 205号に位置したソダム本家は月曜日を除いて毎日11:30から22:00まで運営されています。調理場とされるソダム本家はグランドデパート、現代百貨店、チョンチョルウ冷麺総括本部長、ワールドカップ競技場、世宗(セジョン)、大田(テジョン)などでの経歴を土台にして美味しい食べ物を準備しています。ここはセンセンジョンボトンにも出演した店という噂が出ています。味をさらに高めるため、笑いばなし当家はキャラメルを使用せず、食べ物を調理しており、味と品質に自負心を持っています。ソダム本家では焼肉定食、豚カルビ、咸興冷麺など多様なメニューを味わうことができ、静かな家族の集まりに適合した食堂でお客の防疫と衛生に対する信頼度が高くています。材料消尽市には早期締め切りが予想することができるので、利点をご諒承くださるようお願いします。この食堂はセセム村6団地停留場から徒歩5分以内の距離に位置しています。毎週火曜日は休業日なので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソダム本家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソダム本家の営業時間は月曜日を除いて、毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ソダム本家は世宗(セジョン)特別自治市ソダム1に12ジエルフレックス1 205号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家の料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "ソダム本家では焼肉定食、豚カルビ、咸興冷麺など多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家はどのような経歴を持っているのですか？",
            "answer": "ソダム本家はグランドデパート、現代百貨店、チョンチョルウ冷麺総括本部長、ワールドカップ競技場、世宗(セジョン)、大田(テジョン)などでの経歴を持っています。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家はセンセンジョンボトンに出演したという噂は本当ですか？",
            "answer": "はい、ソダム本家はセンセンジョンボトンに出演したという噂があります。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家はキャラメルを使用せずに料理を調理しているとのことですが、なぜですか？",
            "answer": "ソダム本家は味と品質に自負心を持っており、キャラメルを使用せずに料理を調理することで味をさらに高めています。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家の防疫と衛生に対する信頼度は高いですか？",
            "answer": "はい、ソダム本家はお客様の防疫と衛生に対する信頼度が高い食堂です。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家はどのようなお客さんにおすすめですか？",
            "answer": "ソダム本家は静かな家族の集まりに適した食堂ですので、家族でのご利用におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "ソダム本家はセセム村6団地停留場から徒歩5分以内の距離に位置していますので、アクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "ソダム本家は火曜日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、ソダム本家は火曜日は休業日ですので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 510
    }
}